從大學今日及緊急法前後戴口罩學生人數變化睇到大部分香港人自私垃圾

蒙面法生效後，大學生只有五分之一人戴口罩，今日沙士病毒仲未殺埋身下戴口罩人數激增至一半。
由此可見，大部分香港大學生都係自私、怕死，只怕自己死，而唔願意為抗爭付出，只等待坐享其成。
唔好鬧我散水黨，依家實在無必要為呢大部分嘅自私友冒生命及前途危險去上街抗爭
上街嘅人犧牲，只為無上街等結果嘅人去爭取，值得嗎？

.

我地未必可以改變其他人諗法，唯有做好自己先，

努力唔好放棄放灰呀！

by the way 一齊帶黑口罩，預防傳染病！

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

唔割

7成自稱黃都是得200萬人上街or做選民

駁唔刀

值得

蒙面法生效之後平日戴口罩既意義在於邊度?